失業第十七天

差少少唔記得開

有冇諗過去申請綜援？

資產過6萬幾...

上年年底失業
諗住新年去個旅行散心，返嚟先搵
點知到依家都未搵到
都只係做住返pt同靠積蓄頂住

轉移資產落馬會戶口啦

見左幾多份工

眨下眼就會變做下年新年都未搵到

一份

感覺如何

今朝唔見你開post, 我重以為你已經搵到工所以唔開

當請NO PAY

好多工都請人 人工係低啲 不過做住先
由2月尾apply咗50份以上 終於有份請啦

加油